做人仔女好艱難

日日家嘈屋閉
老母貪錢冇安全感咩都罵
老豆食煙飲酒賭馬樣樣齊
仲要頂到幾時

例牌窮人生仔正仆街